{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157773?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 하운드 광주하남"
    },
    "text": "ハウンドホテルの光州河南はチェックイン時間が特定で、午前1時以降はチェックインできません。  22/11/25に光州河南GRAND OPENをすることになりました。 光州ハウンドホテルショップは光州河南に位置するハウンドホテル光州河南店として新しくスタートします。 ホテルは対面および無人自動化システムを利用して運営されています。 当ホテルは、お客様の価値を高めるビジネス.ホテルで、最高のサービスと快適さを提供しています。 当ホテルではカップルPC客室から様々な楽しみが用意されたラウンジ及び配慮サービスまで提供しています。 また、2、3、4、5人用の禁煙客室もご用意しております。 宿泊をご利用のお客様には簡単な朝食も提供されます。 当ホテルはあなたの選択と満足を最優先に考え、最上のサービスを提供することを約束します。 入室基準に関する規定を必ずご確認いただき、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いください。 オンシーズン、特定日および祝日(前日を含む)には料金調整がある場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれ異なる場合があります。 入室の際、身分証明書の確認が行われ、未成年者の入室は制限されます。 そのため、身分証明書を必ずお持ちください。",
    "QA": [
        {
            "question": "光州河南のチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "光州河南のチェックイン時間は午前1時以降はできません。"
        },
        {
            "question": "光州ハウンドホテルショップはどこに位置していますか？",
            "answer": "光州ハウンドホテルショップは光州河南に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州ハウンドホテルショップは何時にGRAND OPENしますか？",
            "answer": "光州ハウンドホテルショップは22/11/25にGRAND OPENします。"
        },
        {
            "question": "光州ハウンドホテルはどのような運営方法を利用していますか？",
            "answer": "光州ハウンドホテルは対面および無人自動化システムを利用して運営されています。"
        },
        {
            "question": "光州ハウンドホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "光州ハウンドホテルはお客様の価値を高めるビジネス.ホテルで、最高のサービスと快適さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "光州ハウンドホテルではどのような客室が用意されていますか？",
            "answer": "光州ハウンドホテルではカップルPC客室から様々な楽しみが用意されたラウンジ及び配慮サービスまで提供しています。"
        },
        {
            "question": "光州ハウンドホテルでは禁煙客室もありますか？",
            "answer": "はい、光州ハウンドホテルでは2、3、4、5人用の禁煙客室もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "光州ハウンドホテルでは朝食も提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊をご利用のお客様には簡単な朝食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "光州ハウンドホテルではどのようなサービスを約束していますか？",
            "answer": "光州ハウンドホテルはあなたの選択と満足を最優先に考え、最上のサービスを提供することを約束します。"
        },
        {
            "question": "光州ハウンドホテルの入室基準にはどのような規定がありますか？",
            "answer": "光州ハウンドホテルの入室基準に関する規定を必ずご確認いただき、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "光州ハウンドホテルの料金はオンシーズンや祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定日および祝日(前日を含む)には料金調整がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "光州ハウンドホテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれ異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "光州ハウンドホテルの入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際、身分証明書の確認が行われ、未成年者の入室は制限されます。そのため、身分証明書を必ずお持ちください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 657
    }
}